[心水邊個呢]#鄭宇澄 何雁詩 胡琳 鄺潔楹 蘇麗珊 勞嘉怡 LIHKG香港乙組女神聯賽第25輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

林凱恩 : 林映蔚
林穎彤 : 駱文捷
胡琳 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 菊梓喬
何超蓮 : 何依婷
鄺潔楹 : 衛詩雅
龔嘉欣 : 何雁詩
周慧敏 : 車泳希
陳華鑫 : 蘇麗珊

乙組第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第25輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-3 12:30am-10:30pm

(7)林凱恩vs林映蔚(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

who

2019-3-3 12:32am-10:32pm

(2)林穎彤vs駱文捷(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:34am-10:34pm

(11)胡琳vs勞嘉怡(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:36am-10:36pm

(4)鄭宇澄vs菊梓喬(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:38am-10:38pm

(5)何超蓮vs何依婷(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:40am-10:40pm

(1)鄺潔楹vs衛詩雅(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:42am-10:42pm

(8)龔嘉欣vs何雁詩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:44am-10:44pm

(14)周慧敏vs車泳希(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:46am-10:46pm

(10)陳華鑫vs蘇麗珊(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

26.

2019-3-10

鄭宇澄 : 周慧敏
衛詩雅 : 何超蓮
林映蔚 : 鄺潔楹
勞嘉怡 : 林穎彤
蘇麗珊 : 駱文捷
車泳希 : 龔嘉欣
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

27.

2019-3-17

林穎彤 : 林映蔚
胡琳 : 菊梓喬
何超蓮 : 何雁詩
蘇麗珊 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 周慧敏
林凱恩 : 衛詩雅
龔嘉欣 : 鄭宇澄
陳華鑫 : 車泳希
駱文捷 : 何依婷

28.

2019-3-24

鄭宇澄 : 胡琳
衛詩雅 : 蘇麗珊
林映蔚 : 何超蓮
勞嘉怡 : 駱文捷
車泳希 : 鄺潔楹
何雁詩 : 陳華鑫
何依婷 : 林穎彤
周慧敏 : 龔嘉欣
菊梓喬 : 林凱恩

29.

2019-3-31

駱文捷 : 衛詩雅
林穎彤 : 何雁詩
胡琳 : 周慧敏
何超蓮 : 菊梓喬
勞嘉怡 : 林映蔚
蘇麗珊 : 何依婷
鄺潔楹 : 龔嘉欣
林凱恩 : 車泳希
陳華鑫 : 鄭宇澄

30.

2019-4-7

鄭宇澄 : 鄺潔楹
衛詩雅 : 林穎彤
林映蔚 : 駱文捷
車泳希 : 何超蓮
何雁詩 : 林凱恩
何依婷 : 勞嘉怡
龔嘉欣 : 胡琳
周慧敏 : 陳華鑫
菊梓喬 : 蘇麗珊

我係為左鄭宇澄入嚟

靚女一個，唔算鍾意又唔會憎果啲 做咩

其實見冇乜人回應就知這些所謂女神選舉已好out

一向都唔係選舉
咁選舉緊係out啦
你會唔會話英超係一場選舉呀？

有機會 不過唔知直升得唔得

鄭宇澄第一fans發現

林凱恩 : 林映蔚 75(+5)-27= 80-27
林穎彤 : 駱文捷
胡琳 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 菊梓喬
何超蓮 : 何依婷
鄺潔楹 : 衛詩雅
龔嘉欣 : 何雁詩
周慧敏 : 車泳希
陳華鑫 : 蘇麗珊